Bno 救助

我想問下如果bno過左期，係領事館求助受唔受理??

受理